有冇人有買1052越秀交通

睇佢派息都keep住有增長，現價值唔值得入手？

呢隻野其實幾好,等緊機會入

咩價位入好？

我6.18@10000
你計過息率，到某個%係滿意既 咪買囉
呢隻好穩

我有，我5.9左右入咗少量